### Урок 3. Классы и объекты

Построить три класса (базовый и 2 потомка), описывающих некоторых работников с почасовой оплатой (один из потомков - Freelancer) и фиксированной оплатой (второй потомок -Worker):

* Описать в базовом классе абстрактный метод для расчёта среднемесячной заработной платы. Для «повременщиков» формула для расчета такова: «среднемесячная заработная плата = 20.8 * 8 * почасовая ставка», для работников с фиксированной оплатой «среднемесячная заработная плата = фиксированная месячная оплата».
   


* Создать на базе абстрактного класса массив/коллекцию сотрудников и заполнить его.


* Реализовать интерфейсы для возможности сортировки массива/коллекции (обратите ваше внимание на интерфейсы Comparator, Comparable), добавьте новое состояние на урове базового типа и создайте свой уникальный компаратор. **


* Создать класс, содержащий массив или коллекцию сотрудников (как Worker так и Freelancer), и реализовать возможность вывода данных с использованием foreach (подсказка: вам потребуется поработать с интерфейсом Iterable). ** 